---
layout: post
title: "Alles Gute kommt von oben"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2004/11/09/alles-gute-kommt.html
date: 2004-11-09T07:40:00+0200
type: post
url: /2004/11/09/alles-gute-kommt.html
---

<p>Der <a href="http://www.guardian.co.uk/space/article/0">Guardian</a>,14493,1345460,00.html berichtet, dass die USA jetzt so weit sind, den Weltraum zu militarisieren.</p>
<p>Warum bin ich nicht &uuml;berrascht, dass man dabei das Weltraum-Abkommen von 1967, das dessen Aufr&uuml;stung verbietet, geflissentlich ignoriert?</p>
